<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Windows.Forms" /> 名前空間には、完全を活用するための豊富なユーザー インターフェイスの機能は、Microsoft Windows オペレーティング システムで使用できる Windows ベースのアプリケーションを作成するためのクラスが含まれています。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## 解説  
 次の表に、クラスでは、 <xref:System.Windows.Forms> 名前空間がカテゴリに分かれています。  
  
|クラスのカテゴリ|詳細|  
|--------------|--------|  
|-   コントロール、ユーザー コントロールおよびフォーム|ほとんどのクラス内で、 <xref:System.Windows.Forms> 名前空間から派生して、 <xref:System.Windows.Forms.Control> クラスです。<xref:System.Windows.Forms.Control> クラスに表示されるすべてのコントロールの基本的な機能が用意されています、 <xref:System.Windows.Forms.Form>です。<xref:System.Windows.Forms.Form> クラスは、アプリケーション内のウィンドウを表します。 これには、ダイアログ ボックス、モードレス ウィンドウ、およびマルチ ドキュメント インターフェイス \(MDI\) のクライアントと親の windows が含まれます。 派生することによって、独自のコントロールを作成することも、 <xref:System.Windows.Forms.UserControl> クラスです。|  
|-   メニューとツールバー|Windows フォームには、最新の外観と動作 \(ルック アンド フィール\) で、独自のカスタム ツールバーおよびメニューを作成するためのクラスの豊富なセットが含まれています。<xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, 、<xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, 、<xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, 、および <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> ツールバー、メニュー バー、コンテキスト メニューのおよびステータス バーをそれぞれ作成するために使用できます。|  
|-   コントロール|<xref:System.Windows.Forms> 名前空間は、さまざまな高度なユーザー インターフェイスを作成に使用できるコントロール クラスを提供します。 など一部のコントロールをアプリケーション内でのデータ入力用に設計 <xref:System.Windows.Forms.TextBox> と <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> コントロールです。 その他のコントロールなどのアプリケーション データを表示 <xref:System.Windows.Forms.Label> と <xref:System.Windows.Forms.ListView>です。 名前空間がなど、アプリケーション内のコマンドを呼び出すためのコントロールも提供 <xref:System.Windows.Forms.Button>します。<xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> コントロールなど、HTML クラスの管理と <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, を表示し、マネージ Windows フォーム アプリケーション内で HTML ページを操作します。<xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> コントロールが自動的にマスクを定義できる高度なデータ入力コントロールが受け入れるか、ユーザー入力を拒否します。 また、使用することができます、 <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> コントロールをデザイナーに表示されているコントロールのプロパティを表示する、独自の Windows フォーム デザイナーを作成します。|  
|-   レイアウト|Windows フォームのいくつかの重要なクラスには、コントロール、フォームなどの表示画面上のコントロールのレイアウトとコントロールが役立ちます。<xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> 順次的に含まれるすべてのコントロールをレイアウトし、 <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> セルと固定されたグリッド内のコントロールをレイアウトするための行を定義することができます。<xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> 表示画面を次の 2 つ以上の調整可能な部分に分割します。|  
|-   データとデータ バインディング|Windows フォームでは、データベースや XML ファイルなどのソース データにバインドするための豊富なアーキテクチャを定義します。<xref:System.Windows.Forms.DataGridView> コントロールは、カスタマイズ可能なテーブルでは、データを表示して、セル、行、列、および罫線をカスタマイズすることができます。<xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> コントロールが移動して、フォームをフォームにデータを処理する標準的な方法を表す <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> と組み合わされて、多くの場合、 <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> コントロールをフォームのデータ レコード間を移動し、対話機能を使用します。|  
|-   コンポーネント|コントロール、だけでなく、 <xref:System.Windows.Forms> 名前空間から派生していないその他のクラスには、 <xref:System.Windows.Forms.Control> クラスが、Windows ベースのアプリケーションを視覚的に機能を提供します。 などのいくつかのクラス <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> と <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, 機能を拡張、またはユーザーに情報を提供します。<xref:System.Windows.Forms.Help> と <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> クラス、アプリケーションのユーザーにヘルプ情報を表示することができます。|  
|-   コモン ダイアログ ボックス|Windows では、開く、ファイルを保存し、フォントまたはテキストの色の操作、または印刷などのタスクを実行するときに、一貫性のあるユーザー インターフェイスをアプリケーションに提供するのに使用できるいくつかのコモン ダイアログ ボックスを提供します。<xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> と <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> クラスをユーザーが開くか保存するファイルの名前を入力できるダイアログ ボックスを表示する機能を提供します。<xref:System.Windows.Forms.FontDialog> クラスの要素を変更するダイアログ ボックスを表示する、 <xref:System.Drawing.Font> 、アプリケーションで使用します。<xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, 、<xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, 、および <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> クラスは、ユーザーのドキュメントの印刷の要素を制御するダイアログ ボックスを表示します。 Windows ベースのアプリケーションから印刷の詳細については、次を参照してください。、 <xref:System.Drawing.Printing> 名前空間。 コモン ダイアログ ボックスで、だけでなく、 <xref:System.Windows.Forms> 名前空間には、 <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> を表示でき、ユーザーからデータを取得するメッセージ ボックスを表示するためのクラスです。|  
  
 内でいくつかのクラスがある、 <xref:System.Windows.Forms> 前の概要に示されているクラスのサポートを提供する名前空間。 サポートするクラスには、列挙体、イベント引数クラス、およびコントロールとコンポーネント内のイベントによって使用されるデリゲートがあります。  
  
> [!CAUTION]
>  Windows フォームの名前空間内のクラスは、Windows サービス内での使用はサポートされていません。 サービス内からこれらのクラスを使用すると、低下サービスのパフォーマンスと実行時の例外など、予期しない問題が生じる場合があります。  
>   
>  .NET Framework version 1.1 を使用している、または .NET Framework 1.0 とするには、Windows XP の visual スタイルをサポートして、Windows フォーム アプリケーションを行う必要があります、ように設定することを確認して、 `FlatStyle` プロパティに、コントロールの <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=fullName> 、実行可能ファイルとマニフェストが含まれるとします。 マニフェストは、アプリケーション実行可能ファイル内のリソースとして、または実行可能ファイルと同じディレクトリ内にある別のファイルとして含まれている XML ファイルです。 マニフェストの例は、例のセクションを参照してください、 <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> 列挙します。 Windows XP で使用できる visual スタイルを使用する方法の詳細については、「を使用して Windows XP Visual スタイルで、ユーザー インターフェイス デザインと開発」MSDN ライブラリを参照してください。 既定で .NET Framework のバージョン 1.1、1.2、および 2.0 visual スタイルは有効です。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>