<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Diagnostics" /> 名前空間には、システム プロセス、イベント ログ、およびパフォーマンス カウンターと対話するためのクラスが用意されています。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## 解説  
  
-   <xref:System.Diagnostics.EventLog> コンポーネントは、イベント ログに書き込む、イベント ログ エントリの読み取りと作成、およびイベント ログとネットワーク上のイベント ソースを削除する機能を提供します。<xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> イベント ログを非同期的にやり取りする方法を提供します。 詳細なコントロールへのアクセスを提供するサポート クラスを含む: 権限の制限、\(イベント ログ エントリが書き込まれる既定のデータの種類コントロール\)、イベント ログの種類を指定し、イベント ログ エントリのコレクションを反復処理する機能です。 これらのタスクの詳細については、次を参照してください。、 <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, 、<xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, 、および <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> クラスです。  
  
-   <xref:System.Diagnostics.Process> クラスには、ネットワーク経由でシステム プロセスを監視およびを起動し、ローカル システム プロセスを停止する機能が用意されています。 \(を指定して、コンピューター、プロセス名またはプロセス id のいずれか\) プロセスを実行したり、プロセッサを使用しているプロセスに関する情報を表示するリストを取得するだけでなく、プロセスのスレッドおよびアプリケーションを通じてモジュール両方の詳細な情報を取得できます、 <xref:System.Diagnostics.Process> クラス自体との相互作用によって、 <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> と <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> クラスです。<xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> クラスでは、さまざまな入力、出力、およびエラー ストリーム、作業ディレクトリと動詞のコマンドライン引数などの新しいプロセスの最初の要素を指定することができます。 これらのプロセスの動作をより細かく制御を提供します。 その他の関連するクラスでは、プロセスのウィンドウ スタイルを指定できます。 スレッドの優先順位、およびスレッドとモジュールのコレクションと対話します。  
  
-   <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> クラスを使用すると、システム パフォーマンスの監視中に、 <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> クラスには、新しいカスタム カウンターおよびカテゴリを作成する方法が用意されています。 カスタム カウンターをローカルに作成し、ローカルおよびリモートの両方のカウンター \(システム、カスタム\) からの読み取りできます。 使用してカウンターをサンプリングする、 <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> クラス、および連続するパフォーマンス カウンターのサンプルを使用してから結果を計算する、 <xref:System.Diagnostics.CounterSample> クラスです。<xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> クラスを使用すると、カテゴリに複数のカウンターを作成し、その型を指定します。 パフォーマンス カウンターのコンポーネントに関連付けられているその他のクラスは、カウンター、カウンター アクセス許可、およびカウンターの種類のコレクションへのアクセスを提供します。  
  
 <xref:System.Diagnostics> 名前空間では、使用すると、アプリケーションをデバッグしたり、コードの実行を追跡するクラスも用意されています。 詳細については、<xref:System.Diagnostics.Trace> クラスおよび <xref:System.Diagnostics.Debug> クラスを参照してください。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>