<Namespace Name="System.Messaging">
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Messaging" /> 名前空間には、監視、およびネットワーク、および送信、メッセージ キューの管理に接続するためのクラスは、受信、またはメッセージをピークします。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## 解説  
 メンバー、 <xref:System.Messaging.MessageQueue> クラスに読み取りと、キューにメッセージを書き込むのための次のメソッドが含まれます。  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> メソッドにより、アプリケーションでキューにメッセージを書き込むようにします。 使用して、メッセージを送信するかどうかを指定する、メソッドのオーバー ロードを有効にする、 <xref:System.Messaging.Message> \(送信する情報の制御の詳細を提供する\) またはその他のマネージ オブジェクト、アプリケーション固有のクラスを含みます。 メソッドには、トランザクションの一部としてメッセージの送信もサポートしています。  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, 、<xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, 、および <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> メソッドは、キューからメッセージを読み取るための機能を提供します。 ように、 <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> メソッドでは、これらのメソッドがトランザクション キューの処理をサポートするオーバー ロードを提供します。 これらのメソッドには、タイムアウトを持つオーバー ロードも用意されています。  
  
     Out パラメーター処理をキューが空であるかどうかの続行を有効にします。 これらのメソッドは同期処理の例であるために、タイムアウトを指定しない限り、メッセージが、現在のスレッドに割り込みます。  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> メソッドは <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, は、メッセージが読み取られると、キューから削除するのには発生しません。<xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> キューの内容を変更しないトランザクション処理をサポートするためにオーバー ロードはありません。 ただし、ため <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, と同様に <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, 、同期的に、キューからメッセージを読み取り、スレッドが無期限に待機していることを防ぐために、タイムアウトを指定する、メソッドのオーバー ロードをサポートしています。  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, 、<xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, 、<xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, 、および <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> メソッドが非同期的にキューからメッセージを読み取る方法を提供します。 メッセージ キューに到達するを待機中に、現在のスレッドを中断するしません。  
  
 次のメソッド、 <xref:System.Messaging.MessageQueue> クラスが指定された条件に基づいて、キューの一覧を取得して、特定のキューが存在するかどうかの判別用の機能を提供します。  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> コンピューター上のプライベート キューの取得を有効にします。  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, 、<xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, 、および <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> common criteria がパブリック キューを取得する方法を提供します。 オーバー ロード <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> 検索条件の数に基づいてキューを選択するためのさらに細分化の詳細を提供します。  
  
 その他の方法、 <xref:System.Messaging.MessageQueue> クラスは、次の機能を提供します。  
  
-   作成して、メッセージ キューのキューを削除します。  
  
-   メッセージの列挙子を使用して、キュー内のメッセージをステップです。  
  
-   キューの列挙子を使用して、システム上のキューを反復処理します。  
  
-   ACL ベースのアクセス権を設定します。  
  
-   接続のキャッシュを操作します。  
  
 <xref:System.Messaging.Message> クラスは、キューに送信する情報の詳細に制御を提供は、オブジェクトを使用、キューからメッセージを受信またはピークするとします。 メッセージの本文のプロパティだけでなく、 <xref:System.Messaging.Message> クラスには、確認の設定、フォーマッタの選択、識別、認証および暗号化情報、タイムスタンプ、トレース、サーバーの履歴、および配信不能キューおよびトランザクション データの使用に関する指示が含まれています。  
  
 <xref:System.Messaging.MessageQueue> コンポーネントは、次の 3 つフォーマッタ、およびキューから送受信されるメッセージを逆シリアル化することができますを関連付けします。  
  
-   <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> クライアントとサーバーでのシリアル化された型の独立したバージョン管理を有効にする疎結合メッセージングを提供します。  
  
-   <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> は MSMQ COM コントロールと互換性ができます。 コントロールによって受信可能な型を送信し、コントロールから送信された型を受信して実行できます。  
  
-   <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> に代わる選択肢と高速化、 <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, 、せず疎結合メッセージングの利点です。  
  
 他のクラス、 `Messaging` 名前空間は、コード アクセスおよび ACL ベースのセキュリティをサポート フィルタ リング <xref:System.Messaging.Message> プロパティがメッセージをキューからメッセージの読み取りと送受信するときにトランザクションを使用するとします。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>